[唔知有冇人講]同個髮型師講剪短少少修一修結果變水母頭

上面係link

BTW
事主好慘
應該真係好傷心
第一次見人剪完頭髮係條街拍片屌個髮型師

但唔知點解一路睇一路笑

一入黎見到幅圖已經笑到無睇文字

要睇片條片先經典

剪完仲靚

佢一開聲我已經忍唔住

陳浩南真係笑左

樓主本身係男定女

其實似肥屍多啲

係咪想講我個名
總之我鍾意喇

比人剪柒左真係好慘
髮型好影響一個人既心情

陳浩南

浩南哥

幾靚女

好陰公

香港啲飛髮佬全部都仆街嚟
之前去剪 叫咗淨係鏟側邊後面係咁二修下前面pat陰好少 佢剪到我阿旺咁

好狗

好好笑 又好慘

你叫得咁剪真係阿旺

老婆仔

搞唔掂

係咁二咪一野剪平佢lor
完全符合你要求